廿五歲美女教師色誘十六歲少年 多次在公園瘋狂打野戰

Married teacher, 25, had sex with pupil, 16, in her home and the park after seducing him

A MARRIED sex predator teacher who seduced an underage teenager into having sex in her home and also a state park has been jailed for just one year.

Her legal team was able to negotiate a plea deal in Berea, Kentucky.

Teacher Brandi Lynn Vaughn was sentenced to just one year in jail

Now Brandi Lynn Vaughn, a former Madison Southern High School teacher accused of twice having sexual relations with the teenager admitted just one felony charge.

The 25-year-old admitted using an electronic device to induce a minor to engage in sexual activities.

The Class D felony can be punished by one to five years in prison and he eligible for parole after serving 20 percent of her term.

Backing the plea agreement, Judge William Clouse agreed six other Class D felony charges against Vaughn be dismissed.

These were two counts of first-degree sexual abuse; two counts of third-degree sodomy; one count of third-degree rape and one count of evidence tampering.

Vaughn, who taught science, was arrested in August 2015.

The Richmond Register reports the teacher confessed to investigators to twice having sexual encounters with a male student, then 16, according to a Berea Police Department news release.

One incident took place at a state park, while the other took place at the then married teacher’s home.

The state age of consent is 16 providing the other person is under 21.

The newspaper said before starting at the school, she worked as a science, technology, engineering and math mentor at the high school through a Berea College program.

According to Whitaker’s LinkedIn profile, she was once a youth program volunteer for the Berea Baptist Church, the paper reports, and a social media post shows the church hosted a wedding shower for her in March 2013.

今次睇落ok

I WANT TO BE THE PREY

快點強姦樓下個位

快點強姦我！

快點強姦樓上個位

咁都叫ok

我屌埋你個份

冇化妝算好好架啦

好撚索

ok 啦仲想點

強烈要求引入美國教育專才來香港！

快撚啲強姦我啦Miss

好想插佢

屌呢個正wow

今次等我黎

我黎

please rape me

我屌曬

粗重嘢等我黎

快

快啲強姦我

快！

放開個細佬。我最多俾錢租房。

當我有講過

粗重嘢等我嚟

我屌唒你地果份

搞我好啦

快D強姦我

放開個少年 等我黎

我屌晒你哋嗰份

姦我啦姦我啦

唔錯

巴打 屌開咩女

佢無化妝

已經好好

個輪廓 稍為化下妝 應該都唔錯

老強我啊！

睇黎係依位巴打屌哂我地嗰份

上下夾擊兼自己願意

我又要

搞我！

強姦我 please

坐爆我

我講先架

come on
rape me

快點

放開個細路 我願代佢上陣

呢d頹相都影到咁仲想點
話唔屌果d屌開咩女

快點強姦我！
當我有講過

行開呀！ 我黎屌呀！

假相

細佬係無辜 要搞就搞我

今次真係無伏

我姦強點快

地方的毒男需要性愛

快點強姦我至精盡人亡

正

快點來誘我冇化妝都咁撚正

快點強姦下面個個
當我無講過

學生係無辜架…搞我好啦

當我有講過！！！